急.10月屋企寬頻到期

本身香港寬頻.加價加到仆街
依家轉第二間，有嘅留

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

樓主介唔介意留個tg俾我？

搵我老電嘅朋友幫你

whatsap: 5 1 4 8 8 2 7 8